今晚公安單野怪怪地

假設你係陳煥仁，去咗森哥下邊做臥底，你會唔會帶個公安証起身？ 有嘅話都要貼身藏好，有乜理由會跌係地下？！？

我唔識解釋，有冇連登神探？

推

邊有公安証？

都冇工作證帶係身
只不過連登佢哋身分證起底起到佢哋個公安取錄記錄出嚟咋嘛

嗰張好似係身份證
唔係公安證

你會唔會帶自己身分證係身？陳換人都唔會啦，成件事好怪

愛國愛到谷精上腦
自發來港打人，冇諗過會失手被擒
帶證有幾出奇

帶身份證出街都有問題?

[P牌仔出唔到新post, 借位]
捉到鬼唔好咁High, 要識利用番佢地

今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排
(前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬記者會講明左話會搵人扮示威者之後, 成件事似係劇本)

個劇本係咩? 就係想我地燥, 圍屌佢, 甚至行私刑, 而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度, 同埋可以比傳媒影到比全世界睇我地又變「暴徒」

而當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者咁」

有人問:「捉到緊係要煲大佢, 破壞一國兩制wo」 如果要煲大佢, 搵傳媒記者朋友影底證據(樣, 公安證)就足夠, 禁固佢都無意思 (唔通鬼會大大聲認自己係鬼?) 比人捉得, 就預左死, 甚至可能已經事前安排好被捉到之後既劇本, 要諗方法令示威者亂同燥, 佢就任務完成.

所以俾記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 禁固佢, 打佢都無意思, 只會令示威者有機會喺面前出醜.

同時亦都有機會係有人煽動「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 小心會係「鬼打鬼」 (因為一隻鬼已經揚左, 而其他鬼既任務係要利用好呢隻揚左既鬼去煽動示威者打人), 不過都唔可以一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人)

如果發現/捉到鬼, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如

1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 將所有破壞性行動歸咎喺「鬼」身上, 做文宣 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼) --> 就算最後
3. 立刻叫傳媒朋友黎影證據, 影完就當「鬼」係condom 就OK

我亦都好記得812 警犬出醜會, 有記者問鄧炳強「有無搵大陸公安扮警察/增緩」, 而鄧炳強只係一直重複答話「所有香港警察係經過正規程序聘請」, 明顥都係回避左個問題, 亦不難預料到之後出醜會佢會話同香港警方無關, 或者事前唔知情 (將所有責任拋番去前線指揮官), 或者可以話「公安唔可以黎香港機場旅行咩?」之類

而家個民意同個勢其實都喺我地示威者呢邊, 我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

又中計？

唔明點解圍咁耐都唔比佢走⋯
又有人打救護又屌記者？
個D唔係鬼？

身份證+通行證
通行證一定係公安局發出
平民都係

正常人拿埋去尖沙咀購物唔怪，而家係去敵陣做鬼，咁就好怪

個兩張 一張係港澳通行證(大陸人黎hk or macau 時用既證，一般人都係用呢款)，一張係大陸身份證，
左下角寫公安部係簽發機關，正如香港passport 係入境處簽發

陳煥仁 lol

咪係囉，定佢唔識睇大陸証件又唔搵資料，佢個諗法都幾怪。

佢無公安證你咪亂屈

帶頭盔先...個人見解不代表其他巴絲打立場

1.機場咁多人,咁岩可以準確捉到個公安
2.又會有人咁得閑去一捉就捉到個公安
3.此情況出現一定多人圍,只要再講吓系唔系鬼就會好亂

你唔帶身份證出街?

你唔係香港人!
一句就出賣你啦支那狗

乜撚野陳換人
無間道嗰個叫陳永仁

無公安證喎，你睇清楚喎
只有港澳通行證同身份證
有一個有兩碌好粗嘅木棍喺包內。
只喺名同福田公安分局嘅名單一樣。

同意
而家政府好鬼
要唔犯錯比佢哋痛腳

唔係話一定要對佢人身安全做啲咩 至少綁起佢搵人企喺隔離唔比其他人對佢出手或者唔比佢逃走 直至有記者嚟採訪吓都得啩

吓吓都話等對家失手 等咗10幾年喇 有冇停止過被融合呀

利申 打撚死佢唔割 有人鏈唔比人打佢都唔割

我覺得可能係黑警入面有人想出公安，但係有反對聲音，所以整單咁既野，等我地打死左個公安迫大陸出手

想人沉迷係捉鬼既樂趣, 唔覺意等D鬼俾人打死仲可以SPIN哂成件事添

公安假份黑衫，煽動包圍公安，
計中計中計中...........計

我覺得係，香港黑警八萬一個月搵鬼理你，搵個大陸仔出黎做炮灰。

係有點奇怪

醒小小啦豬閪

唔係公安證

咩春公安證呀？
身分證嚟

on9 唔帶證點出入境

你番大陸會唔會帶回鄉証同身份證？

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

因為你係狗，轉移視線

樓主係三毛定真心膠

九成狗

如果呢一點做到固然最好, 唔可以令到隻鬼有機會比人打

善用不推文

有可能真係同名嘅大陸市民帶棍做戲子扮公安
之後再屈示威者亂圍旅客
如果真係咁
真係好毒

只要大家抱著我要攬炒既心態先有機會贏到

miss左頭先幾個鐘發生既事，其實有冇人搵/見到啲好solid既證據證明佢係公安？

收咗安家費 落黎做死侍

哦

你地中計啦！
by 香港中計黨

政府想醜化成個和你飛行動

完全無警察救佢

劉業成既一步棋黎
作用係邊道 大家自己思考一下

今次擺明又係一個局，就係想你地呢D 和理非集會搞出事，佢地就明正言順清場，大家必須要好好控制自己情緒，唔好比仇恨控制，咁你地就唔會中計架喇

公安係賤過condom

有無唔係P牌爸打出po
搵幾個人跟救護車話去醫院吿佢乜9都好
一可以話落charge搵黑警扣留佢 要等佢醒落口供
2黎可以buy time 比搵仔同記者做野
而家得個google證據係無能用
維尼一句這是正式錄用的警察嗎就end game

小心回馬槍

俾人spin到話黑衫打旅客

果張好似係大6人既出入香港既證

點都好啦

請廣傳件事係政府安排公安落嚟準備喺機場襲擊外國旅客然後入示威者數 我地避過咗一劫

個死肥仔

我其實想知發現公安經過

樓豬一係三毛(或者狗)
一係就on9到冇朋友
唔帶身份證出街都up得出

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

現場肯定唔只一個依d 公安

佢地唔認為自己係卧底, 諗住咁多人唔會發現佢

換人喇屌

嗰張係身分證同通行證，公乜撚安證

咁多癈話去解釋自己和理非入血，咁洗唔撚洗同佢握手送支錦旗俾佢啊屌你老母

暗黑兵法劇本

內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

可能啱啱大陸落黎呢
身份證都冇點過關

屌你老母 比狗拉鳩左show出黎咪放人囉on9仔

身份證嚟嘅

同意
公安只係一個吸引大家嘅作用
佢一出，俾大家發現佢係公安帶哂棍咁
挑起大家情緒引大家都圍住佢 審佢 甚至武力對待佢
仲有一大班鬼助攻，做到好擾攘好混亂嘅場面
打人 推人 講粗口 阻救護
喺咁多部攝影機喺度嘅情況下
拍低所謂和理非嘅人係幾低質

On9 帶身分證出街有咩問題
樓主弱智？係人都知香港恐怖分子最鐘意查id